女神講：其實你好好人............

我夠知我好人，使撚你講

有時啲野，可唔可以直接啲...

你係好人，但好樣衰

你係衰樣，我係衰對佢太過好

你係衰在太有自信

唔做好人可以做咩

有時好人都要放下假嘅

無人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和
平凡着我路過 十個似我

像我這一種男人

一放完唔使再返工架喎師兄

原來沒有，從來都沒有

屌，戇撚鳩
唔通人地一定要拒絕你
你連俾佢考慮條隊都無份呀
唔好睇到自己咁撚重要
如果個個都要正式拒絕你，啲女未好唔得閒
人地對你無乜興趣就咪撚煩住人啦

啲女係咪忙緊比靚仔屌閪

我唔係指番工,我指嘅放假係叫你唔好成日都做好人啫,人有時都要做下衰人嘅,太好人啲人會搵自己笨,覺得叫你幫佢係理所當然,但當你托佢手踭就當正你係衰人
對啲女嚟講好人係好悶

我知，我言帶雙關姐